請大家重拾返7.1嘅感覺

7.1朝早開始
已經有一班勇武企咗喺夏愨道同班狗對峙
大家請唔好忘記
若非呢班勇武 立法會係冇可能被佔領
要謹記佢哋係做好覺悟去面對未知嘅風險
亦都請大家記得
當晚喺添美道上面
係有一大堆和理非築成人鏈
將一堆又一堆嘅物資
一紮又一紮嘅鐵馬拉去前線
成為咗一班勇武強大嘅後盾
最後最後最後
請所有和理非記得
當晚接近十二點 一班勇武係點樣展現人性嘅一面
大嗌「一齊嚟！一齊走！」之下夾硬將四個義士抬出立法會

我懇請大家重拾返呢個感覺
因為對於我個人嚟講
7.1當晚勇武和理非簡直展現出前所未有嘅合群
完美展示「兄弟爬山，各自努力」嘅精髓

喺我眼中
或者大家對近期嘅活動都開始失焦
其實不論勇武同和理非 都會有做錯決定嘅時候
做錯咗嘅事已經係錯咗
你話我大愛撚道德撚都冇所謂
我哋而家可以做嘅就只有提醒對方唔好再犯同樣嘅錯誤
我哋而家係要政府回應我哋5+2嘅訴求！
我哋唔應該喺呢個critical moment再互相指責！
大家係坐緊同一條船！係命運共同體！
兄弟爬山！各自努力！
不分化！不篤灰！不割席！

最後sorry for 1999

btw本身係想開喺吹水台
但唔知點解開極都開唔到所以最尾開咗喺時事台
唔好意思

同場加映
噚日發夢喺彌敦道搵朋友坐底之後
有一個揮緊美國旗嘅手足畀沿路嘅手足截停咗
要求佢唔好再揮旗
結果兩個人開始爭論
慢慢圍觀嘅人愈嚟愈多
佢哋爭辯嘅內容我喺個夢到控制唔到自己埋去聽所以唔清楚
但我坐喺我個位到突然聽到在場嘅人大嗌「各有各做！各有各做！」
慢慢現場就由爭論演變成為互相鼓勵
最後揸旗嘅手足講出咗一樣好重要嘅嘢
Exact wordings我記唔曬 但大意係話︰

係！你哋可能唔同意我揮美國旗！
但係你哋有權去表達對我呢件事嘅不滿！
我都有權去捍衛我揮旗嘅自由！
呢個先係真正嘅民主！而唔係一言堂！

結果大家喺一輪掌聲之後就畀嗰位手足放行
純分享

推

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

一齊嚟！一齊走！
同埋要令不支持自己的人轉爲支持自己

真！
唔可以再出現內部鬥爭
少一個少好多